有巴打約格劍 去唔去好？

如題

ff太多傷身